湖北衛健委書記、主任被免職 空缺由習近平親信兼任

湖北省突然陣前「易帥」。據《政經時訊》消息，今晚剛剛結束的湖北省委常委會決定，免去張晉的省衞生健康委員會黨組書記職務，同時免去劉英姿的省衞生健康委員會主任職務，未有透露原因；此兩職務，由習近平的親信、新任的省委常委王賀勝兼任。

武漢書記：全市重症患者已入院
武漢市委書記馬國強今晚表示，當地1,499名確診的重症患者，至今日中午全部已經入院治療，目前全市正進行全民健康普查，至昨日已經檢查3,371個社區或鄉村，涉及421萬戶、1,059萬人，已經佔當地人口99%。他更揚言，當局的目標是明日完成疑似患者的檢測。

不過，有媒體在發問時當面提出質疑，指馬國強雖然提到1,499宗重症患者已經入院，但一些家屬透過電話向媒體投訴：「有些重症患者入院困難，究竟還有多少患者沒有入院？如何實現『應收盡收』的目標？」

馬國強回應表示，透過「昨天、今天的努力，把他們引導到非定點醫院進行簡單的治療和隔離，同時加快檢測。確診後隨著病床的不斷拓展，我相信他們的收治會加快，入院會加快」。

死都臨頭, 仲係到玩權鬥

仲要係 小學雞親信 上台, 真係含得撚

方便屠殺
你明咩?

消滅低端人口準備完成（99.9%蚛蝈人都係低端人口）

全面小康

唔算權鬥，搵自己人做只係唔想洩露消息，例如屠城同消毀製造生化武器資料

Push

爭D睇錯 以為阿習直接兼任湖北書記

兼曬所有省市嘅黨委書記又點話呢

反正全國上下都要請示聖上做決定

又老實呢個目的的話死亡率非常唔夠WO

習總又贏

換佐人 就可以控制疫情（數字上）

返工潮都未到，急咩姐

死到臨頭
淨係識周圍對人吐口水
一哭二鬧
乜你覺得呢啲人會有作為
可以推翻極權咩

用人唯親
加快滅國

終南山：
新型冠狀肺炎會在4月份平息，要對黨和中國有信心

5項要求有3項都係政治鬥爭野 死得啦

推自己友去前線 仲叫親信

小學同學？

最驚小學雞真係搵實幹型去處理件事
用人唯親無料既人上位只會加快支爆
最好繼承做

放心

習總 唔敢用 有料既人去做野
因為習總 知自己是小學雞, 萬一派有料既人去做野, 隨時會造反

所以習總只好用廢過自己既人去做野, 咁就唔會造反

古代皇帝 都會派親信去前線領兵啦
去前線, 唔代表真係會上陣殺敵

通常都是在前線 既後方, 然後指指點點
一旦打敗仗, 就自己走先

即係好似 陶輝 咁, 佢一樣在前線, 但佢只係負責指揮
唔會親身打人, 你都唔會有機會打到佢